兩幅圖已經證明香港司法有幾優勝

Kong U:

Shitty U:

論嚴重性偷拍裸照肯定高過偷錢

點解港大精算系尖子就判感化18個月， 城大就判監18個月?

法官又話佢哋嘅職責係以事實判案，唔會諗社會背景同個人背景為理由犯案?

今天的我打倒昨天的我，就算係考慮社會背景或個人背景， 原來港大尖子就可以殺人放火金腰帶， 冇乜前途嘅city仔就要坐十幾個月監

如果依啲唔係人治，我即刻切柒煲湯派街坊

香港係行普通法係要講案例， 如果法官依照以前案例去判刑係需要作特別解釋同公開交代

如果city仔偷錢要判18個月監禁，咁我呢啲垃圾樹中仔衝紅燈咪要判三十年

你自己睇下入屋犯法罪同不誠實使用電腦邊個嚴重d?

你話邊樣嚴重啲就係啦咩

想轉移視線到shitty仔偷錢先會18個月

淨係法院都唔同喇 前者高院，後者區域法院

樹中仔真係樹中仔

沖出黎柒

嚴重性越高或者上訴先會用高等法院或者終審法院嘅啫

咁邊單案嚴重性高啲呀

論嚴重性偷拍裸照肯定高過偷錢

你第一句我已經challenge你

我覺得非法得到他人財產較嚴重

咁撚多例子你唔舉舉呢兩個

城大生嗰單嘢, 初審唔係在高院, 係在區院
因為上訴所以先至去咗高院上訴庭

哩啲嘢, 好主觀嘅!
盜竊案件, 受害人只有金錢損失, 哩單唔知被告人有無歸還, 如果有, 咁受害人就幾乎完全無損失 (咁當然唔代表被告人無錯)。
偷拍案件, 哩單嘢被告人係第3次犯案, 受害人被拍攝全裸片段, 唔知有無流出過, 隨時令受害人蒙上心理陰影, 聲譽受損, 甚至會比男友嫌棄, 影響終身幸福。
咁邊樣嚴重啲? 你哋自己分析。

其實淨係第三次犯案都知道唔係一時衝動啦

唔好on9啦樓主
兩個罪既性質完全唔同，點樣比較
嚴唔嚴重唔係你話，係法律規定

香港司法優勝之處就係唔係你條on9仔覺得係就係

三次偷拍別人裸照邊會判18個月感化咁少

普通法要講案例，如果你搵到之前有案例判得少個佢，我咪話你贏囉

搵唔到你就戇鳩仔啦

你話唔合理 但要我証明係合理 仲夠膽開口講普通法

都冇案例係輕過呢次， 你又叫我點樣搵證據證明一件從來冇發生過嘅事

連登仔最鍾意睇hk01

搵例子啫點會睇呀

咁你比啲證據證明佢係過輕囉

再講

「早前辯方呈上被告的心理及精神報告，指被告有抑鬱症徵狀，因當時須到公司實習，工時長達十二小時，疑不堪實習、課外活動及考專業試的壓力，一時衝動下犯案。」

人地有做埋感化報告 感化官提議12個月感化令 法官已經加到18個月 你有無考慮埋? 定係感化官都偏心港大生?